屌！六月八號復課，我都不想做人了

本身諗住直踩到九月先開學

返學啦，傻西

我仲未學識跳鬼步拍抖音

準備返學返到九月啦

你點計數
係到十二月先有長假

原來徐啟鴻你就係Dio？

我的意思是返到八月底完左一個學年
然後九月頭立刻開始另一個新的學年
即係無左暑假

識用閃就得啦

[ member]咪爆大獲[ /member]

香港容不下小學生

想返學都無得返
利申 讀k1

k1識上連登咁勁

容不下徐飛鴻